{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154004?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 청량산나무네숲캠핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具も搬入禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、駐車が可能です。 駐車場の利用案内は4人基準車両1台は無料で、追加時に5,000ウォンが追加で発生し、現場で決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることはできませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室の際には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、駐車が可能です。駐車場の利用案内は4人基準車両1台は無料で、追加時に5,000ウォンが追加で発生し、現場で決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 585
    }
}